(有圖）講唔出靚又講唔出柒

靚
柒

蒙頭可以

未p之前一定好柒

呢啲係咪叫正宗整容樣

睇過佢啦正宗拜金女